30歲既你社大五件事做齊幾多樣？

1 ） 買樓
2 ） 養車
3 ） 結婚
4 ） 升職加薪
5 ） 生小朋友

0

-1

未到30
0

1 ） 買樓
2 ） 養車
3 ） 結婚
4 ） 升職加薪達成財務自由月入HK$50萬
5 ） 生小朋友

24歲
5
再加已移民美國

只養到部綿羊仔

仲扭曲過大學五件事

全部都係負擔

咁梗性規定自己要呢樣果樣
想開心都幾難

一樣都冇呀屌啦星。爛命一條

未到30
但做左1,3,4
老婆有左準備做5
但2唔會做,住地鐵站附近,唔洗買車

呢個frame點樣定出黎

中國人價值觀

1) 141
2) HG
3)神秘房
4)澳門桑拿
5)三沙一水

4，車就唔需要，你地加油

跳槽加薪算唔算

岩岩30
仲差3, 4, 5

4 ） 升職加薪
即係點？又開始討論30歲月入幾多先算合格？

點解升職加薪係
最易做到

除非你有本事移民
否則咪撚生小朋友害下一代啦

升職加薪好易啫22歲grad都做咗8年野